仆你個街，到底仲有咩咁好笑？

班仆街仲係到講笑 係咩心態？

其實幾好笑呀
同網上啲錄音一樣播

條女比條mk仔一早中出玩到爛臭閪就結婚埋單，咁無腦除咗做男人公廁同埋俾人煽動，就係飲飲食食貪威識食